烏克蘭客機由伊朗導彈擊落

#BREAKING: Ukrainian flight that crashed just outside the Iranian capital of Tehran was struck by an anti-aircraft missile system - 2 Pentagon officials and an Iraqi intelligence official told
@Newsweek

伊拉克周圍摟屌？

中俄唔係企伊朗陣營既咩? 打錯人?

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

烏克蘭咪俄羅斯對家囉

邊個嘅anti aircraft system?

架機喺德黑蘭附近墜毀

有尻用咩，佢打月球落黎都無用啦，Trump 都唔夠卜𡁻佢

係伊朗首都德黑蘭被擊落，咁仲可以係邊個國家？
用下腦pls

之前嗰單墮落客機證實是被擊落？

佢係起飛無耐就冧咗，係自己系統問題定係人地射低

唔係掛 機上班人 rip

冇美國公民死傷
TRUMP TRUMP唔會理

或最新一單？

死烏克蘭人「俄佬對家」同死加拿大人「封殺對伊朗貿易，關押華為高管」

話技術問題個隻

confirmed?

MH17烏克蘭上空一樣死得無辜

但個消息係由美國佬同 Iraq 提供...?

但最on9 係有幾十個伊朗乘客

都有可能係誤射
伊朗好似唔興打平民

正常喺邊度起飛邊到人多架啦

防空個面反應過度囉
應該都係

咁又點呢單野再發酵落去嘅機會係零
侵已經落咗閘，再打得成我咩都得

Confirmed?

等fc

搵到黑盒
實知真相

烏克蘭真係多災難

佢地唔比人拎黑盒去查都知咩事啦

was struck by an anti-aircraft missile system

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

個系統好似係大陸貨

Trump殺完個將軍之後，美國70個城市既左膠上街示威反對打伊朗，下年就大選，佢好難咩都唔理照打伊朗，無一個好既藉口

一半伊朗國民
一半烏克蘭
烏克蘭真係多災多難

睇過有人係地面拍左片，係半空已經著晒火，之後衝落地面爆炸

恐怖襲擊

RIP
都係做美國人好至少出事美國會幫你報仇

保持三秒距離
等主要媒體firm左先

個黑盒應該同831cctv一樣

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

同埋都啱ge, 儲氣整死支那先係重中之重
伊朗呢d 濕尻留返下個搞

打客機好大單野架
伊朗今次國際上實一堆國家屌

搵到講左唔會交出來

very reasonable given the timing of the events

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

伊朗: 咁又點？

冇講邊個打落黎啵

屌你石器時代？

伊朗 ： who fucking cares

你就真係會打撚錯人

畀俄佬恰咗咁耐，依家伊朗仲要叉隻腳埋嚟

邊個國家造嘅anti aircraft system?

伊朗都比人屌咗幾多個decades,有咩所謂

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

之前有新聞又話係子彈射落黎，有埋相影到好多子彈洞

好似係俄佬

已簽

我本身以為係喺邊境附近畀人射低，所以有可能係其他國家嘅anti aircraft ，但係境內中心地帶，應該是錯誤啟動了。同埋我奇怪outgoing plane 都會被擊落，以為係incoming plane 先會trigger 個system

黑盒伊方話唔會公開
仲喺咪到都無人知

63 Canadians

如果真係佢哋射落嚟 我諗加拿大 英國 開佢波 隨時俄佬中国唔敢出聲 手都未必幫 一幫就得罪全世界

Ching係唔係文盲？
伊朗呀

伊朗:我唔小心打錯飛機

當年大韓嗰架經過俄佬上空都打落黎啦，邊個理你入定出

好慘

一時打錯姐

因為伊朗喺墜完機後九秒九答係飛機技術故障

純粹好奇 點解無啦啦要射烏克蘭機

伊朗仆出黎話技術問題，好古怪

冇錯
伊朗都係一時打錯啫個飛機

堆垃圾media又幫伊朗手傳fake news

啱呀
防空系統技術故障吖嘛

冇理由要美國出手
唔好養成習慣
所有事都要美國出面

加拿大 英國 德國 自己行動

直搗黃龍打支那咪算囉 唔洗周圍撩皮既

未殺到美國佬先殺自己國民

伊字頭d國家都係麻撚煩架啦，打錯飛機射錯精常見既事

出殯人踩人，跟住又導彈射國民

Tk fc

BCC都話真係打錯

講番前日架民航机點解會墜毀嘅事

學識打字未呀？dllm

個隻停左啦

bbc話死咗176人

Iran 'mistakenly shot down Ukraine jet' - US media

剛剛發生？

侵侵無還手
知伊朗條仆街會嫁禍

真tk

自損100 都未傷到1個美軍士兵

佢做乜無啦啦射人地

屌你老母洗版不如開post喇

下，乜柒呀，墜機話技術問題個隻咪就係依家講緊個隻囉，停左咩呀on9

為國捐軀，佢哋應該唔介意

Rip晒

我以為你話737最新個部

似係激進派/鷹派, 亂射落黎

最好笑
美國個雷達大概都知點解架飛機炸

等伊朗解釋後 再
隨時放埋雷達圖出黎
等你水洗都唔清

有冇美國人係機上？

好似冇

個日佢地射20粒炸美軍基地
可能以為架客機係侵侵還擊
所以射佢落來？

幾時美軍導彈誤中曱甴平屋企？

點解咁做

未呀

可能真係rip

之前話唔俾美國調查，而家死死地氣又叫美國 NTSB 調查。都知仆街啦。

KYIV, Ukraine — American officials said Thursday the intelligence community had a “high level of confidence” that an Iranian missile accidentally brought down a Ukrainian passenger plane over Tehran this week.

The comments from the officials came after the Iranians, through the International Civil Aviation Organization, invited the National Transportation Safety Board of the United States to assist in the investigation despite previous reports that the Americans would not be involved, according to two people familiar with the matter who spoke on condition of anonymity.

先炸烏國民航機
再炸美軍基機
想講侵侵同伊朗都玩大咗

因為先炸左美軍基地冇幾個鐘，成個伊朗戒備，驚美國空軍嚟炸德黑蘭。

關侵侵撚事

得伊朗玩大左
咁射客機 重有邊個國家敢幫
俄中準備割

等睇伊朗收皮

正解

係炸美軍先，之後驚反擊，過份敏感搞出大鑊。一個美國佬都冇死到，得罪好多人。

俄中食花生姐。

你知唔知佢殺蘇雷曼尼個日誤殺埋民兵領袖穆罕迪斯
即係依家唔係得伊朗嬲，係成個中東都嬲

你睇侵仔琴日黑晒面，三軍部長啤住佢幾驚佢又講錯野

Btw應該唔夠力打美國本部
陸軍黎緊又有兩件新玩具